今生只嫁前線巴？

嫁唔嫁我唔撚知
但就一定唔撚嫁你呢隻死黑警啦
收皮啦分化撚 咁夜仲未訓係咪做得陰側嘢多訓唔著呀
你旁邊個水炮車都唔撚理鳩你呀
人地前線巴大把女圍呀你呢返入老母個閪打飛機啦

咩post？

其實都只係一句slogan 真正嘅前線巴撚得閑溝女咩

唔好浪費人生睇鳩po啦

是但啦
但班狗咁圍爐打飛機就係忍唔住要屌

真

已經見到四個post 講呢句野, 中聯辦帶風向帶好啲啦

又唔做嘢又唔讀書辦事能力係咁上下

岩啊，嫁唔嫁到前線巴我唔知，但係港豬藍屍黑警就食屎我做老姑婆都唔嫁